點解我訓覺個時部手機會跌電？

新機 100%電效能

有人用緊

應該唔會點跌

唔通愈訓愈多電咩

因為有人拎咗你電話用

好驚呀

係咪D backup / sync 搞到咁

咩嚟

訓一粒鐘跌10%
我早排用兩個鐘都無跌10%

熄WIFI ,飛行MODE 再LOCK埋機試下

因為你部機有人用緊del 晒d大陸app佢先啦

Reboot 再試
唔得就reset network setting 再試

點解你瞓醒會肚餓？

咩牌子

訓教關機

唔會係大陸機話，係嘅話我都知道點解同要 「拉」

屌，核電喎。
垃圾iphone

返支那用小米啦屌你老母臭西三毛狗

火葬場d員工叫我話畀你聽，你阿媽條屍燒燶咗響鑊底嗰度蚊唔到落嚟，你阿爸去救佢嘅時候過馬路俾靈車漂移撞撚死咗，而家要你去認領喎。

算用得少電，部機每晚都要幫你backup資料去雲上貴州

資料送中唔洗用電咩